{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 월악산광천민박오토캠핑장펜션"
    },
    "text": "提川月岳山広川民宿オートキャンプ場ペンションでは、オンシーズンには2泊以上予約が可能で、入室は13時、退室は12時です。 基準人数を超える場合、1人当たりの追加料金は10,000ウォンであり、乳幼児、児童、大人ともに同じ料金が適用されます。 また、車両も超過した場合、1台当たりの追加費用は5,000ウォンであり、人数及び車両を超過した場合は入室前にお知らせください。追加費用は入室前にお支払いください。 ご利用案内および注意事項としては、払い戻しポリシーの他に、詳細はホームページをご覧いただき、訪問客も人数追加費用が発生します。訪問客の入場はご遠慮ください。午前11時からはマナータイムで、バーベキュー場やあずま屋などの外部施設の使用は制限されています。 利用客の不注意による事故はペンション側では責任を負いませんし、客室内のゴミは指定された場所に分別してください。客室内では魚や肉を直火方式で焼くことはできません。 また、客室に設置された備品は安全に使用し、利用客の不注意による破損や紛失の場合は弁償の責任があり、すべての客室とトイレは禁煙です。 そのため、喫煙は指定された場所でのみ行ってください。 実際、連休期間の9月29日、30日、10月7日、8日には連泊でのみ予約が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用可能な入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は13時です。"
        },
        {
            "question": "利用可能な退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1人当たりの追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "乳幼児、児童、大人の追加料金は同じですか？",
            "answer": "はい、乳幼児、児童、大人ともに同じ料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "車両を超過した場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "車両を超過した場合、1台当たりの追加費用は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室前に人数や車両の超過を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数や車両を超過した場合は入室前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は入室前にお支払いください。"
        },
        {
            "question": "訪問客も人数追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、訪問客の入場も人数追加費用が発生しますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "マナータイムとは何ですか？",
            "answer": "マナータイムは午前11時からで、バーベキュー場やあずま屋などの外部施設の使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション側は利用客の不注意による事故に責任を負いますか？",
            "answer": "ペンション側では利用客の不注意による事故の責任を負いませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内のゴミはどうすればいいですか？",
            "answer": "客室内のゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では魚や肉を直火方式で焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の備品はどのように使用すればいいですか？",
            "answer": "客室に設置された備品は安全に使用し、利用客の不注意による破損や紛失の場合は弁償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室とトイレは喫煙可能ですか？",
            "answer": "すべての客室とトイレは禁煙ですので、喫煙は指定された場所でのみ行ってください。"
        },
        {
            "question": "連休期間に連泊で予約することは可能ですか？",
            "answer": "はい、連休期間の9月29日、30日、10月7日、8日には連泊でのみ予約が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 566
    }
}